大家覺得脆香雞翼揀鎚定翼緊要定一地兩檢事件緊要？

我就覺得脆香雞翼緊要d，d社交網頁都比脆香雞翼洗曬版

i don't give a shit with hk politics since the reaction of the dq incident of the pen democracy camp and the citizens of HK

雞翼啦緊係 民以食為天
皮已正
一地兩檢 其實早有先例
雞翼就唔同啦

緊係脆香雞翼啦
仲要新地無得多花生

認同
脆香雞翼揀鎚定翼真係好緊要

曲到圓

Bitcoin 升到$100000緊要啲